考完final好頹求安慰

屌你老母一隻字都睇唔明
做條春咩

明年今日

唔洗明年 下個sem就

搏佢翻炒？

炒咗要重讀

此post已完

冇心機溫

抵死

刀你老母